[插沙]女朋友聽日生日，今日買咩好

集思廣益

樓

首先 你要有..

買幾粒偉哥 , 聽日慢慢炮製佢

自衛棒

Tenga

安全套 安心過生日

Pish